屌 高志森邊撚個黎架 老母send佢個post比我

屌那聲 早幾日同藍絲老豆老母講左一大輪 想改變佢地
老母今日send 左個乜撚高志森既post比我
激撚死人 邊撚個黎架
可以點樣屌醒我屋企人
睇埋呢D垃圾

高志森
20小時 ·
Repost
致年輕的朋友

你的新聞自由不包括無線電視
你的言論自由不包括l異見市民
你的人權不包括影到你相的路人
你的法治不包括破壞公物示威者
你的正義不包括和平
你的民主是你自己做主

你聲稱要保衛的是犯法的義士
你認為所有的問題都是政府衰
你要給犯罪者特赦
你要讓執法者坐監

為了你心中的公義
馬路可以堵
火車可以攔
欄杆可以拆
地磚可以起
路牌可以掉
牆壁可以花

對警察，你恨之入骨
你可以打警察，因為是自衛
警察不能使用武力，否則是黑警
你可以唔俾身分證，因為有人權
警察必須有委任證，要方便投訴
警察不應該進入大商場執法困獸鬥
警察更不應該退出立法會擺空城計
有事要搵警察，因為佢地好快就到
無事可以鬧警察，因為佢地有出糧

有政客幫你掩護
有傳媒幫你美化
有社工幫你輔導
有老師幫你放假
有律師幫你開罪
有基金幫你外逃

你認為廢中廢老只是收錢做嘢
你覺得老邁父母根本不了解事實
你以為自己是為了公義，為了香港
一直義無反顧向前衝以致無法輓回

但當有一日
你走在異國他鄉的街頭
聽到當地人歧視的恥笑
回憶起被你搞亂之前的香港
想起遠方的親人
霎時百般滋味在心頭
雙眼不由得布滿淚水

轉寄

掉返轉嚟睇佢句句都鬧緊自己友
低智森

有D廢中廢老覺得佢講緊真理
真係好撚無奈

1。牠自己也不尊重法治 和異見人士的言論自由
2。牠早已移居美國 不是中國人

七名警員涉於2014年佔領期間，於金鐘龍匯道暗角毆打曾健超案，7名被告遭襲擊致身體傷害罪成，第5被告陳少丹另遭裁定普通襲擊罪成，還押至明日(17日)判刑。導演高志森連日來一直在其fb發表言論，指「黃絲法官偏幫亂港反港份子」及「狗官」等；另有撐警fb專頁有人留言，指名道姓辱罵主審的外籍法官杜大衞做「狗官」，甚至寫「去死啦你」。司法機構發言人事隔兩天後終回應指，就近日有人在社交媒體發表對個別法官的評論表示「高度關注」，並已將事件轉介律政司跟進。

七警於前日(14日)早上被判罪成，本身是選委的高志森即日在其fb寫道：「黃絲法官偏幫亂港反港份子。本土港獨暴徒縱火、打警察、破壞公物，狗官就輕判、甚至判無罪，實在偏頗至極。」

寫咁多野仲以為有咩point反駁
屌你原來就係一句去到外國會畀人歧視

比返吳志森佢地睇

同伯友講呢個人有美國護照
係外國勢力
目的係搞亂香港
千奇唔好信佢講野

1995年，高志森與妻子及兩名女兒移民到夏威夷。因與太太分隔兩地，於1998年跟妻子離婚。高志森現任女朋友為著名舞台劇演員焦媛，兩人由1997年拍拖及同居至今。

同佢講當年條友擺張國榮上台，搞到神憎鬼厭
人格有問題

從來無聽過外國人歧視香港人爭取民自由
反而成日聽到大陸人同香港廢老對香港人遊行抗議冷嘲熱諷

你的新聞自由不包括無線電視。
睇到第一句已經唔洗睇落去。如果宜家唔係愈來愈多紅媒，新聞自由打壓得愈來愈利害，點會有人反對tvb?

話唔定呢D同政治無關既野同老母講仲有用

你走在異國他鄉的街頭
聽到當地人歧視的恥笑
回憶起被你搞亂之前的香港
想起遠方的親人
霎時百般滋味在心頭
雙眼不由得布滿淚水

屌你咁叫返你個女返香港先講啦DLLM

你的新聞自由不包括蘋果日報，
你的言論自由不包括DQ議員
你的人權不包括被拘捕的人
你的法治不包括濫用武力的警察
你的正義不包括和平
你的民主是你阿爺做主

你聲稱要保衛的是沒有人民授權的特首
你認為所有的問題都是示威者搞事
你要給七警特赦
你要讓傷者坐監

為了你心中的公義
自由可以剝削
議員可以DQ
人命可以不顧
警察通例可以不跟
記者可以問候
商場市民可以不理

對示威者，你恨之入骨
你可以打示威者，因為是執法
示威者不能反抗，否則是暴徒
警察可以不出示委任證，因為不想被投訴
示威者必須露面，要方便舉報
示威者不應和平遊行，表達訴求
示威者更不應該佔路，衝立法會
有事搵警察，因為係你地職責
無事鬧警察，因為你地失職

有民建聯幫你掩護
有TVB幫你美化
有外交部幫你輔導
有明星幫你集會
有律政司幫你入罪
有基金幫七警打官司

你認為年輕人只是收錢做嘢
你覺得年輕人根本不了解事實，被洗腦
你以為自己是為了公義，為了香港
一直義無反顧向前衝以致無法輓回

但當有一日
中國宣佈收回香港
聽到大陸高官叫你小心說話
回憶起被回收前的香港
想起拎哂bno既親人
霎時百般滋味在心頭
雙眼不由得布滿淚水

圍外國領事館有咩用?
外國人根本唔需要買任何人「怕！」
你可以唔去旅行
唔坐飛機，唔用iphone，唔送仔女去外國讀書，
揸車唔好揸benz、寶馬、tesla、唔著nike adidas，
甚至唔睇西片的，
不過你嘅人生會無咗復仇者聯盟，Whatsapp，Facebook，Candycrush，優質教育，世界盃，奧運會，fifa，biohazard啦…

就等於杯葛外國勢力一樣，
只係食探魚，海底撈，養心殿
飲喜茶，青島啤
更加只可以用中銀
沒有最岸九，只有更岸九。

On9

成篇文懶煽情唔煽情
十足十啲中二病小學雞矯揉造作，不知所謂
講完成堆野，個論點係邊度？
就係因為他日可能係外國比人歧視
亂咁立論，毫無根據，啲冇點讀過書既廢中廢老最鍾意睇呢啲文

佢閙緊孫中山？

美國人高志森

以前放棄同屋企人講政治野
一講先知真係好難溝通

睇到乸埋口面直到最尾幾行嘰一聲笑咗

藍屍狗真係好撚蠢

屋企人send篇咁既野出黎
我真係笑唔出

推

當年brexit 都係靠煽情黎贏
宣傳既野有效就得了

法治不包括破壞公物示威者

講咗幾多次 犯法嘅人並唔係破壞緊法治 執法或者行使法侓者不依法辦事先係破壞法治

推....呢篇要瘋傳....

做作到想嘔

集體日日report佢個page等佢文都放唔到

搵人send 去佢fb 我被佢block 咗

任務成功

一人一留言貼返係佢post度
再report佢個page

你send李力持回敬你老母

成日聽到藍絲GROUP度,互SEND呢D嘢.....
黃絲GROUP有冇咁SEND法???

如果冇...唔怪得藍絲D洗腦,同動員力咁鬼勁

講起我就把鬼火！！！！！！！！

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

講一大堆廢話
重點係點解香港人要咁做？

樓主 sd俾你啊媽

挑
我拍一下枱！
再大喝一聲！喝～！
美國人不得干預中國內政！

佢全家美國人黎, 最撚無恥就呢種人

每一句都好容易反駁，但係我又知好多人會同意佢嘅講法，因為我都聽好多。。。

一句ko啦

香港政府腐化至今，邊個造成？

咪又係呢班人造成？

唔通係上街嘅年輕人？

你的新聞自由不包括無線電視
（無阻佢採訪同報導）
你的言論自由不包括l異見市民
（我地有唔俾異見發聲？？？）
你的人權不包括影到你相的路人
（我未有想法）
你的法治不包括破壞公物示威者
（法治指以民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵的社會管理機制...法治的內涵，不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。） （Wikipedia）
你的正義不包括和平
（正義係制裁不公嘅嘢，唔係和平）
你的民主是你自己做主
（真普選全香港有得選）

你聲稱要保衛的是犯法的義士
（不公就要反抗）
你認為所有的問題都是政府衰
（政府唔係民選，社會有問題就係政府嘅問題。攞哂D權力等同攞埋責任。）
你要給犯罪者特赦
（不公就要反抗）
你要讓執法者坐監
（執法者犯法唔洗坐監？）

為了你心中的公義
馬路可以堵
火車可以攔
欄杆可以拆
地磚可以起
路牌可以掉
牆壁可以花
（公義係可以，公義連終生監禁罰錢都可以）（法庭判詞就係想執行公義）（佢哋公義有幾廉價，堵個路都唔得）

對警察，你恨之入骨
你可以打警察，因為是自衛
（被打者用同等武力反擊係自衛）
警察不能使用武力，否則是黑警
（不是接近同等武力）
你可以唔俾身分證，因為有人權
（唔可以亂查，要有合理理由）
警察必須有委任證，要方便投訴
（佢哋有槍，合法地使用公權力，有特權，當然要受約束）
警察不應該進入大商場執法困獸鬥
（係警察自己講係驅散人群，點解困住人）
警察更不應該退出立法會擺空城計
（我就無反對，覺得做得好）
有事要搵警察，因為佢地好快就到
無事可以鬧警察，因為佢地有出糧
（你試吓你D客或者老闆鬧你做得唔好，做錯嘢，你話咁唔好再搵你做嘢，但係人工照收？）

有政客幫你掩護
有傳媒幫你美化
有社工幫你輔導
有老師幫你放假
有律師幫你開罪
有基金幫你外逃
（證明幾多人支持）

你認為廢中廢老只是收錢做嘢
你覺得老邁父母根本不了解事實
你以為自己是為了公義，為了香港
（自己嘅動機，係唔洗自以爲。我肯定我係為咗公義，你最多話後果未必係咁，但動機係唔洗懷疑我自己）
一直義無反顧向前衝以致無法輓回

但當有一日
你走在異國他鄉的街頭
聽到當地人歧視的恥笑
回憶起被你搞亂之前的香港
想起遠方的親人
霎時百般滋味在心頭
雙眼不由得布滿淚水
（我只聽到外國支持緊）

佢個女係美國人

完

你走在異國他鄉的街頭
聽到當地人歧視的恥笑

我都幾肯定個傻仔係比人笑過
仲要唔止一次 不過當時唔敢出聲
谷住谷住到近幾年先有機會係香港嘈嘈閉
好心你啦 咁大個人仲唔撚化
你估你真係大導演咩

最撚憎就係成家美國人係度扮愛國
咁愛國就咪撚移民啦

TVB身為最大台，坐擁再多觀眾、市場、資源，但報導新聞竟然偏向同樣係強勢，手握大權ge一方，咁你仲有咩資格要求新聞自由？任得你繼續，咁只會係繼續坐視維穩機器繼續運作，加劇社會失衡。
市民其實無實質力量去限制新聞自由，只有手握大權ge人先可以，市民係失衡政制下，唯一可以做就係用自己一雙手，一對腳將社會帶番去應有ge平衡，呢d唔係叫暴力，呢d只係武力同埋係市民唯一ge手段。
其他問題都係一樣，單單一句『官逼民反』已經係一個好好ge總結。

同埋真係唔撚明佢點解最後講係外國比人歧視，九唔撚搭八，比人歧視同反對政府所作所為到底有咩關係？
佢意思即係，為左唔比人歧視，無論點樣都要支持政府？呢d咁ge諗法先係最應該比人歧視排斥

反智森

有咩入左大灣區藉先講啦

宜家班人已經好難叫佢轉黃 佢地根本已經去到盲撐 更唔合理都好

段字睇到我眼痛

佢自己咪美國籍囉

呢啲文混雜一啲道理，又有一啲歪理，文化水平唔高嘅人最易中招

佢因為被人歧視 所以利益傾向想要香港歸中？感覺覺得中國強大所以自我感覺會良好？

如果去到外國覺得被歧視 係自己EQ廢
純粹因為種族而歧視可以唔駛理
因為能力語言而歧視就係你廢
又要去外國又唔識外國語言

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

sor 手殘負評左 我想比正評

呢d既得利益者淨係會為自己諗 收檔啦

[img]
圖片網址[/img]

已post

其實d人寫完d野可唔可以睇返自己寫左d乜成篇野都係誹謗

send 返比佢睇

呢件廢老食屎啦

當有一日
你走在香港的街頭，
見到滿街的監控鏡頭，
聽到身邊人提你小心言行，否則扣分，
感受到被圈養的侷促感，
呼吸著讓人窒息的空氣，
你會發覺香港已經變得不熟悉，
回憶起你當初沒有守護的香港，一切都已經太遲。

當有一日
香港完全大陸化，
水塘被大陸抽乾，
蛇齋餅粽沒了，綜緩縮水，
物價再通脹，薪金沒有上脹，
私樓，居屋，公屋離你更遙遠，
回憶起當初表面的繁華，才發現只是暴風雨的前夕，
香港想自救已經太遲，因為水塘已乾。

當有一日
你發現自己的聲音沒有人聽見，
你想找你當初熟悉的保皇黨議員時，
你會發現他們已經一家在外國享受舒適的生活，
恥笑着當初被利用而懵然不知的你們，
回憶起他們對你的虛寒問暖，
雯時百般寒意在心頭。

如果你不只道什麼監控鐘頭，什麼被大陸抽乾，什麼利用，那麼你真的了解香港嗎? 保皇黨不會告訴你真相，請你去問家中的青年人，連儂牆的青年人。

原來比人歧視，所以大中華膠上身，要去返中國人地方圍爐

垃圾真係垃圾

其實我都好奇佢哋點解咁玻璃心成日覺得人哋歧視佢地
我係英國讀書成年所有人都好友善，我未遇過一個racist 嘅人，重曾經遇到幾次有人會主動上前幫手，一個人去歐洲玩都係體驗良好重識到朋友，係咪我太好彩？定係只針對佢個人？其實有時候畀人鬧唔好淨係諗點解人哋會鬧自己，自己都要檢討下自己有冇問題。

你係咪攪錯左 吳志森定高志森 吳志森係自己友黎

嘩，陣奴味重到呢，要奴性幾重先會認同低智森，最尾都要九唔搭八咁格硬提下外國推下仇外心理